一句講晒 仲續唔續雲加！！！！

永續
走啦仆街

反雲=假阿

永續

插住喉都要教😭😭😭

其實雲加真係幾勁
呢幾年帶波帶到咁
都可以搵到咁多教徒
真係信佢同老費齊名
信佢有錢就好撚勁
到李斯都奪冠 真係大巴大巴車死佢
你睇佢教到隊波 十足公務員打卡收工咁
咁多年戰術一成不變
永遠唔知醜咁話自己險簽邊個

岩岩睇新浪飛機文

將雲加比喻為諸葛亮

好大怨氣

岩岩都睇完
話咩長使英雄淚滿襟

行個方便，有冇link?

19隊球迷+弱智迷雲一定正評多

睇完會喊 慎入

仲有有份踢歐聯既都支持雲爺爺 抽中就直接宣佈八強

迷雲先係假阿

屌你老母

都俾左咁多年機會

夠啦

雲加留下來既聲音一面倒

47-5

雲加在下一盤很大的棋。

迷雲從來都係大多數

佢地根本唔明雲爺爺嘅足球哲學

續 唔續邊有得笑